[尋戲]想搵一部恐怖片既名

淨係記得個內容 關於一個女仔，暑假會去爺爺屋企住，佢爺爺脾氣好古怪，每晚訓覺都會聽到好激烈既敲門聲，佢細個一直覺得係怪物敲門，大個先發現係佢爺爺一直敲門，想強姦佢。當佢跑去森林個陣，有一個妹妹既鬼魂幫佢，原來係佢家姐，同樣係爺爺屋企遇到呢件事，不過掙扎時候撞到石頭就死咗。

我問咗屋企人/朋友都無睇過呢套戲，明明有印象同朋友睇過

睇過 我記得佢呀妹第一次出場好恐怖
但唔記得係咪戲黎

唔係av 嚟㗎

push

唔識